49 歲人又窮又無錢，死能左佢算

仲有個處

個能字唔捉？

你開依種post 盞俾我狙擊咋喎

有咩好狙 幾條毒撚應該相親相愛

咁我地三條毒撚相愛一下啦

有咩風浪未見過

always call g

最正係邊次

call 過g 都叫死而無憾

49歲(死唔去)

馬來西牙華人陀地2000

破產兄 唔使咁喎 完咗破產令 再all in牛熊 回本有突

窮同無錢有咩分別

無錢

又真係幾慘既